突然諗到，wars係香港爆發，最唔會受感染嘅地方係

係監獄

勇武手足係最後生還者

撐住呀

好想病毒會揀人感染

係咪唔記得日日有手足被捉入狗屋仲要成日流血傷口被鎖入衛生最差嘅臭格。

一個懲教中咗，再返工，其實個結果無變

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議